請問IFC 有沒有 真實黃店食店?

請問IFC 有沒有 真實黃店食店?

威靈頓街有間有連儂牆

請問地址？